番工番學既人點樣分配時間keep住做運動

而家讀緊書，有份part time，通常放學都會去番工，10半收工，由朝早直踩到夜晚
番到屋企已經11點幾，即刻要沖涼訓，第二日又要好早起身番學
以前讀中學挽開運動，但因為中學有校隊練習，放學就有得做運動
而家番工番學少左做運動 身體冇以前咁健康 體能又差左
而家天氣涼左 想計劃做番運動 順便減下肥
想問下大家點樣分配時間出黎運動下？

無嫁啦 係要放棄某些野

挽你老母

同路人留名

挽你老母
學好打字先啦

你唔幫人挽鞋咪有時間做運動

無啦，一日得24個鐘，你用到咁盡。

不如分配d 時間讀好書先啦
字都唔識隻

而家讀緊書，有份part time，通常放學都會去番工，10半收工，由朝早直踩到夜晚
番到屋企已經11點幾，即刻要沖涼訓，第二日又要好早起身番學
以前讀中學玩開運動，但因為中學有校隊練習，放學就有得做運動
而家番工番學少左做運動 身體冇以前咁健康 體能又差左
而家天氣涼左 想計劃做番運動 順便減下肥
想問下大家點樣分配時間出黎運動下？

對唔住各位大佬

你日日都係咁的話，邊有得擠時間
但你係咪星期一至日都咁誇張就自己心知啦
總有d夜晚係無工番，總有星期六日無學番，睇你做唔做架姐

早一個站落車

讀u？
總有啲堂中間有位攝掛
Btw挽你老母

咁咪走堂或者唔好去返工
唔係你想點？

朝早7點起身做完尖返學

朝早6點去gym
730返屋企食早餐
8點出門口去返工
5點放工 6點鐘去上堂
8點鐘放學去返part time
12點放工
返到屋企沖埋涼1點瞓

9-6 番工
6-8 做gym
之後返屋企食少少野
11前訓

冇架 咪人地去玩哥陣你做運動
8-6返工
9-11做運動
返到屋企煮埋第日嘅飯同沖涼
十二點半左右訓